唔信我話肛交基timo格衰既，今晚大家清楚睇到啦

唔係我屈佢

樓主好堅持

樓主好撚煩

你有冇比人欺凌過

珍，原先完全無留意佢
今集真係自我中心，自負又自大，將責任推哂比琪琪
過左比賽時間一半都無進度喎，自己完全無錯？可以怪哂琪琪？
後邊又假，明明幾想琪琪out

拿，我唔撐kiki (藍底）

但肛交基d仆街格出黎啦

你真係好堅持
點解唔當面搵佢對質
喺連登叫春 死無對證都無用

有冇爆料，傳聞佢哋嗰組有兩對情侶係咩事？

假到
前一秒講到好憎人唔尊重自己，下一秒話自己內疚
個人認為佢根本hea跳，想foul走人

幫樓主推下

話佢格衰點對質

Battle佢出盡曬奶力

結果露曬底

Push

踩上viu搵佢

中學好多仆街事

有冇追post

冇既等整合

G持 留名先

比花蛆搵保安屌撚死

多謝

本來冇咩人信佢仆街黎

一晚開三四五個post，追唔晒

樓主追擊咗佢咁耐好似都無咩成果
佢仲係照po ig 照上節目 照紅
完全無正面回應過

幾日姐

佢醒目啊

佢中學係咪好多女

睇住（2）先

男校

9mo

改一改口叫肛交基啦

仲話跳開舞

十幾年

結果跳到咁

認同樓主

之前d人唔信

話我屈佢

全民造星3肛交仔江宏基Timo偷左人銀包幾時還（2）

集中番係一個post到先

因為今日果集
信你

樓主記住推到佢收皮為止啊

你一唔推 佢會更加當冇事發生過

真係多謝佢露曬底出黎

係啊

推死佢

支持樓主
Timo仆街死啦

煩到仆街

講嚟講去都係無證據

肛交基出現

今集已證明佢人格有問題

改番口叫肛交基啦

佢好多妹妹粉架

樓主仲怨婦過我

你比人欺騙過未

我就係要整死佢

推死肛交仔

樓豬開左咁多個post
你呢個post打timo先知你係講緊佢

樓主成個怨婦咁唔怪得俾人欺凌

同埋好小氣

我覺得佢幾正

King jer 2.0

可能求愛不遂

男校秘史

繼續推 推到佢收皮為止

咁你咪ig Pm佢約佢出嚟囉
抵你俾人欺凌 正廢柴

推

推
垃圾鳩無料timo

態度堅差，係台上面都西面發脾氣

咪on9

明眼人都睇到佢幾哀格

明明自己話會排舞，之後排唔出

Teammate 搵下導師講，佢又發大黎講話咩唔尊重佢十幾年既藝術

日日淨係掛住開post狙擊人 你現實肯定係果D奇撚怪怪係街望住連登傻笑既人

留名食花生

一直覺得佢幾好樣唔想信樓主
但睇完今集我信了

屌你唔信我

佢唔係gay

只係做既野想比人屌屎眼

幫你推

你鐘意咁諗咪咁諗

睇完今集好撚憎佢

幫手推下

冇料扮四條

中學時已經咁

踢班際唔夠人踢出矛招

輸左就去圍人

其實都咁多年前中學嘅事 洗唔洗咁怨婦 與其唔低得見到人哋事業有啲起色不如自己唔好花咁多時間搞呢啲野 花多啲時間增值下自己 自己成功過佢就唔會有咁介意佢 唔係覺得timo有咩好但覺得你咁好無謂

幫手推下啦

我有正職你放心啦

唔想信同唔信是唔同的

樓主你不如整合1個po
咁多po盞俾人話

有啊

我pin左

好啊

屌爆佢

屌你老母 你好撚柒煩呀
成個怨婦咁 係撚咁開post 又乜柒都做唔到
就算你今日唔讀sjacs 遇到江宏基
以樓主呢d柒頭性格
去到第二間學校都係俾人欺凌
所以你都係收皮啦
我屌你老母

點解kiki藍？

請善用不推文

樓主係timo打手
完

睇完今晚嗰集對佢開始反感
自大 個格又衰
佢似搞事非多過解決問題

完全係

On9

呢個名搞到我以為佢係gay

屌爆佢屎眼

垃圾黎

諗起彭導話佢細個應該係啲自負嘅牙刷仔,但最後同人比較先發現自己唔夠料

聽到呢度笑咗

呢啲咁嘅topic就用不推文啦
拉

樓豬係
比唔到佢屌所以要拉佢落馬

幾時去viu屌
唔好縮
怯就輸成世

彭導形容得好好
想講Klau跳得仲好睇過佢 全部望住佢

係咪真係肛交過

今日果集見識到佢原來 無料扮四條
咁嘅gap舞 仲撚過cctvb d 老舞
仲要排唔掂 無料一早講出聲咪唔會畀條女篤灰囉

輕輕一推

因為今集更加鍾意kp
就算timo係佢隊員都一針見血照話

見你咁堅持幫你推下啦

要做既大把途徑，你要呃自己上連登圍爐都幫你唔到

我食住花生幫樓主推

老實講你十幾年前比人恰關人撚事

唔該曬

咁咪唔關你事囉

我會搵其他方法啦

仲要唱得勁柒

屌受害者唔屌加害者

肛交基跳又唔得
唱又唔得
做人又唔得
肛交死啦屌你老母

走啦屌你老母

who

佢話唔准人質疑佢 十幾年同d 60路跳咋話
唔排除好似上面有巴打話故意hea跳foul走kiki
但又話好內疚自責投左kiki
我仲特登replay多次黎睇有冇睇錯人
屌佢老母佢係唔係有人格分裂

上集個dancer陳嘉茵
今集係偷人銀包既dancer
Sor佢叫咩名話

唱歌好難聽

肛交仔

哇，傻人發現案
小學雞約出嚟隻抽？
你係個賊你會出？

支持樓主繼續狙擊肛交基直到俾人foul

難啦，花蛆契仔

個制度都好撚有問題
明明琪琪做得好但有機會佢走

岩啦

改口叫肛交仔啦

目標係斷佢廣告

師兄幾時爆下料

仆街肛交基同佢親戚陳志明老師，平時做咩仆街野都有自己人保

師兄做到野

唔止條仆街，隊入面有3個投佢，我完全唔覺琪琪有錯，比我一定投Timo,冇料扮4條

仆街總有個leader,就係肛交基

又要FC, 走啦fc撚，正一過街老鼠

真，最大問題係反而kiki比人投左3票

肛交基識玩呀拉攏埋2條女
不過個2條女唔係見係花蛆契仔
點會埋堆

可能做曬肛交基sp了

Bad guy

兩條都仆街冚家產黎

邊個收服

信

垃圾肛交基

樓主是否被佢肛交過

一線

係咪牙南

肛交天王

肛交巨星

樓主係咪比佢肛交過

呀肛交仔話冇偷人銀包

我都好撚憎人欺凌
如果多d人一齊鋤死佢就會更加多人信喇

樓主試下搵下以前d同學仔啦

肛交基

兩個post都有同學仔出現，但d fans話係分身

push

G持樓豬

樓主成為最後大贏家

最憎死基佬 支持樓主搞鳩佢

成個女人咁 8婆 冇證據 蘋果都出post 笑柒樓主

樓主既攻擊 係 0 ....就好似online game 出去打怪 企係度俾你打 -0 -0 -0 -0 ...

佢唔係基

係佢做既野令人想屌爆佢屎眼

點啊基哥

哈 又想老屈？有冇第二招呀

你之前又話你係肛交基

你想點啊？

大家睇到啦 樓豬呢隻屈人狗開始亂屈人了

你打咩？我只睇到一堆汪汪汪汪

搵個賊賣銀行廣告

今鋪仆街了

依家一見到條timo就覺得d錢唔安全

賊銀行搵番個賊黎做代言

好不安

要開post叫人罷用

想問下而家有咩證據 求其整段錄音都好呀大佬
又話大把人知佢啲衰嘢，追咗三個po乜鳩都冇

個Timo真係好廢
唔明點解咁有自信成日叫人同佢Battle

樓主多年心結
依家心情有冇好返d

樓主其實係咪PR
本身都唔知你講個人乜人黎
經你宣傳完之後先知下條友乜樣
再加上你所謂嘅黑歷史 欺凌起大眾角度根本唔係啲咩事
就算知道佢有咁做 有玩鳩你 as 一個普通人黎講 wfc

好多人話契毛好似呢個黑警

其實你講咗咁耐，有證據攞到出嚟未？

同問

啲嘴臉

fc撚全面進場

食開屎

樓主，撐你
比人欺凌影響好大

最近全民造星紅左少少